# Ley de Benford


Ejemplo de aplicacion de la Ley de Benford utilizando informacion de la poblacion de las ciudades argentinas en los censos de 1991, 2001 y 2010.

El proyecto tiene el codigo que busca y analiza la informacion (con ejecutar el codigo en cualquier computadora con conexion a internat y python y las librerias necesarias descargadas deberia generar la imagen) y la imagen del gráfico de los porcentajes.
